[又係支那製]香港機場新捷運系統合同授予浦鎮龐巴迪-中車浦鎮聯合體

Notice of Contract Award – New Automated People Mover System (TRC Line) (Contract 3601)
Notice is hereby given that the Airport Authority of HKIA Tower, 1 Sky Plaza Road, Hong Kong International Airport, Lantau, Hong Kong awarded Contract 3601 for New Automated People Mover System (TRC Line) at the Hong Kong International Airport to CRRC Puzhen Bombardier Transportation Systems Limited and CRRC Nanjing Puzhen Co., Ltd. of 8/F., Unit 2, Building 11, Mingfa Jiangsu Park, No. 5 North Pudong Road, Pukou, Nanjing, People’s Republic of China on 13 June 2017. The awarded sum was HK$1,668,324,457.

This procurement was conducted by open tender. An invitation to tender for this Contract was published on the Airport Authority’s website () on 28th November 2016.

有Bombardier掛名都叫好過自煮撚發喇

下面咪打架，原本日本車加日本系統，之後中場terminal後就日本車歐洲信號系統，當時已經伏到困過幾十次人，而家中資加多腳，日日叫AVESCO開門都得啦

如果係咁可能買多十幾廿架巴士
喺T1車人過去中場仲化算
當北衛星咁做
索性叫埋做中衛星算數啦

16億

之前港鐵都送過60億俾支那買車
依單已經係小數目

狗官：每一次有新鐵路要新車又可以進貢下d錢俾主人表忠

AAHK: Airport Anonymous Hong Kong

BYD電池巴士

屌你老母 捷運系統

香港機場入面架車不嬲都係叫捷運系統

真係唔明做咩要學on9台灣名

1. APM中文的確冇一個好嘅翻譯, 旅客捷運系統都係捉錯用神, 同新加坡LRT有得揮
2. 捷運 = Rapid transit, 台灣借代埋落地鐵, 實際上 People Mover 九成九係捷運系統

捷你老母運咩！